致譴責年輕人的香港人的信

致譴責年輕人的香港人：

我係一個典型香港人，一直以黎都政治冷感，賺夠錢自己洗，可以一年去一次日本就滿足既香港人。望到有年輕人有足夠選票，但因為宣誓的時候對中國出言侮辱而被DQ都冇感覺的香港人。

每次見到高鐵超資，明日大嶼或者係起條橋要用十幾億，我都冇感覺。因為我每年納稅都係得幾千蚊，你超資咁多，可能得幾百蚊係我，出去同朋友食餐飯都冇左啦。

一直睇住電視見到年輕人一開始被人用催淚彈俱散，然後進化成有武裝，識得好快將催淚彈整熄，再進化成會向警察攻擊，至今係被稱為收左錢亂港既暴徒。

好多人同我一樣都會覺得，送唔送中，關我咩事呀，幾廿歲人都冇犯過法。好人好者，唔會比政府拉。你地而家搞亂香港呀，係你地錯!拉哂你地班仆街就岩家啦。

但我靜落黎既時候都會問點解你地要冒住生命危險，比人射頭爆眼，甚至要送上自己既前途，可能要坐十年監。到底你地收左幾多錢呀？幾多錢可以買起你地條命，十年既青春。

原來唔係錢既問題，比起面前既警棍，催淚彈，布袋彈，佢地更恐懼既係香港既未來。佢地驚香港會變成大陸咁，以後香港有問題，都唔會有人敢出聲。驚香港有豆腐渣工程都冇人敢出聲，驚香港有有毒奶粉都冇人敢出聲，驚香港有流感，新聞都唔會敢報導。點解豆腐渣工程，有毒奶粉，傳染性高既病（例如沙士），咁多人經手，但都要等到咁多人中招先會報出黎？我唔知背後原因，可能係有高官係背後從中有利益輸送，或者係單純維穩。但我知道既係，中國政府唔想有呢d醜事傳出，講呢d野有機會比政府捉，本著多一事不如少一事。層豆腐渣樓又唔係我買，又唔係我食到d奶粉，我而家仲健健康康，都唔關我事，點解我要為左佢地講野而比人捉。其實年輕人只不過唔想香港變成咁。

如果將來係香港，你用左幾百萬買左層豆腐渣既樓比你既仔女，你仔女因為冧樓而死左，你唔好怪人。
如果你將來有孫，個孫食左有毒奶粉，變左做大頭怪嬰，你唔好怪人。
如果你中左傳染性高既病，入到醫院見到原來有一大班人一早中左招，但新聞又唔報，令大家可以早d防範，你都唔好怪人。

你唔可以怪人，因為你係有份令香港變成咁。因為你係呢一刻都仲係識得鬧佢地，冇企出黎令香港變番原本既香港。

香港人上

《香港機場說明書》全部同我入黎！

721 811

請幫守傳出去，令淺藍覺醒